最新！！唔敢跳閘最佳解決方法流出

咁樣黨鐵損失好大wor
不過尊重前線嘅決定

你哋知點解周圍封路九巴都冇屌過你地啦

唔係度度都有巴士坐...
點解有啲人屌極都唔醒? 媽，好多負能量呀!!

邊度有地鐵無巴士

有嘅, 係少啲啫
批准你跳

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

大西北區內移動唔搭鐵係有困難

輕鐵唔使跳

太慢

新界北去將軍澳
如何唔搭狗鐵

277e/277x轉車

今日破咗戒...
屌...